---
key: works
order: 0
thumbnail: /assets/saúde-paciente.jpg
videoId: pSzZJOLFO2Q
title: Saúde Paciente
client: Governo do Ceará
---
DIREÇÃO: Tadeu Marinho

CLIENTE: Governo do Ceará

AGÊNCIA: Slogan 

PRODUÇÃO EXECUTIVA: Sergio Vieira

FOTOGRAFIA: Anderson Gama

EDIÇÃO: Amanda Girão
